大家點睇呢條廢藍阿婆既意見？

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
做人辛苦唔好做
返工辛苦唔好返
呼吸辛苦唔好呼

個老而不都未分到唔鍾意政府同唔鍾意香港都好難討論落去

係冰狗阻人姐 市民有無趕你出商場依類廢老真係應該死去大灣區受下

大家可以睇杜生對於呢件廢老嘅回覆

係 藍絲普遍學歷 係咁